求溫書/自修室地點

疫情期間政府自修室關閉咗。大家除咗屋企有咩溫書地點推介？

疫情呀 stay home thanks

駿洋村

醫院

唔係人人屋企都咁啱咁溫書同埋自修室算少人講嘢食嘢

其實starfuck 老麥探個熱就可以照入，而家又坐得鬆動啲，又有免費水同免費wifi，鍾意可以帶個茶包好立克沖黎飲個人推介元氣，因為有免費綠茶

中國武漢肺炎爆發期間，記得長帶口罩

Thanks
不過未聽過有人去元氣打躉 真係冇問題？

我試過，不過好煩冇電制插手機嗰啲，啲枱又矮啲唔方便做嘢不過優點係冇老麥啲煩膠歌。總之入去攞位，然後飲綠茶，鍾意咪帶埋牛奶做green tea latte，然後拎張單去埋，然後就叫我走得啦冇最低消費咖，即係老麥任坐，不過而家成日見到人食而唔係淨坐lu

原來呢個世界 真係有呢啲人大開眼界

小西灣龍躍亭 山明水秀

條女屋企